Chinazian chinaziese chinaziee 邊個咁

Nationality 應該點寫

國藉: Chinazi (蚑納粹)
國民: Chinazese (蚑納粹狗)